帶左隻貓仔返嚟一個禮拜，係咁咕嚕咕嚕

想問帶左隻貓b返屋企一個禮拜
佢成日係咁咕嚕咕嚕
請問咩意思？
有冇人有經驗分享下？
上網睇話係舒服，但我只係抱佢或係隔離都係咁
我見佢經常都咁除咗瞓覺無
所以有啲疑惑

圖呢

想屌閪

咁係唔係煲水聲？
同埋隻手仔有冇按下按下咁既動作？

唸緊咒語 魔法陣嚟

係啊，經常都咁
佢企係度挨埋啲都聽到個身發出咕嚕咕嚕

肚餓
所以肚打鼓

鬧緊你

變化難去估豹變成老虎你會問何故

佢叫自己個名
寵物小精靈黎

覺得舒服/安心先會咁

大個左就好少會咁

要睇情況，煲水聲可以係覺得安心舒服嘅表現，又可以係佢好緊張，用煲水聲嚟自我安慰

其實係佢開心滿足嘅聲
又名「煲水聲」

懷疑你係度曬緊命

呢個係愛你既表現黎

啲聲係用來話俾貓老母知佢已經有足夠呵護，可以去照顧其他貓。

但係其實我咩都無做

即係佢開心

屌 曬命post

細個會嗲d，大左性格一出黎可能就唔會再咁密

動物冇人咁難滿足

明白唔該晒大家
新手貓奴都係唔曉
上網睇又話可能有問題

佢覺得係你身邊舒適 冇危險 同埋信你 就會有呢種情況

哂命就哂命

好得意

對唔住

除左個啷啷佢啦

佢好撚開心
嗲你
按下按下係當埋你做老母 按你啲奶出黎飲

趁細個就享受下，大個左有個性就有機會開始閪面唔痴人

都有講法係自我療傷同自我安慰
例如野貓容易有骨傷
Purring頻率200-300hz可以幫助貓仔補骨膠原

所以唔一定係心情好先會
多啲留意下貓仔啦

要戴多一排
驚佢太細隻唔知佢係邊
同我哋第一次養貓
想無時無刻就算無係視野都聽到佢係邊
過一排會除

表示「我有被照顧好」既意思
都代表佢好梳乎

曬命啊？

樓主曲線炫耀

肚餓呀屌

念緊咒馴服你

有無得做寄養家庭間中照顧下貓貓架?

真
而家想佢咁要摸佢好耐

試下比條撚佢含

好得意
樓主加油養大佢呀

再耐d 佢就會成日係你訓覺時訓係你心口或者塊面度

可能佢想變咕嚕肉

希望佢快高長大，身體健康

掛住老母羅
屌你老母樓主你搶左人個仔呀
拐子佬

麥教授嚟？

就係驚咁所以開po問
絕非曬命

炫耀文

對唔住
所以佢宜家係我個仔
我會俾我能力所及最好嘅嘢佢

甜酸汁

more圖

見到你個post 即刻睇自己隻貓做緊咩 發現到佢偷食飯盒D雞肉
好彩發現得早

我覺得係

隻貓好痴樓主 完!

如果照顧得好地地
多數代表開心、舒服

曬命post早講

行近少少已經反肚咕嚕咕嚕。
8 歲了

點解唔養埋佢老母？

Purring？？

有聽過 其實除左開心 貓唔舒服既時候都會咁

唔好比連登仔亂點
你確定係咪purring ???

其實係一個頻率令佢地自己放鬆，甚至有研究對貓本身有治癒既功效。

陣間可能係呼吸道有問題

陪伴已經好夠，小動物要求唔會多

我個朋友會叫做「帝王引擎」

食屎啦樓主曬命 我對住我隻貓咕嚕咕嚕佢都唔撚理我

得一張圖學人開po?識唔識規矩

佢係舒服安心，無事呀

呢招係咪傳說中嘅猜奶？！

我都想講！

摸牙

bb仔係咁

最好唔好比噹噹佢戴，佢地耳仔好靈敏，戴住噹噹會好吵耳

上網search隻貓發生乜事都會有content form話係健康警號

樓主個肚咕嚕咕嚕咁 代表啲咩

屌你曬命！
罰你貼多三張相

係有問題呀 唔係你隻貓 係講果條友

負皮咗

得一張圖

依個真
希望樓主考慮除咗個噹噹
喵係鐘意寧靜嘅
BTW真係好可愛

之前試過咁做但係唔好㗎 佢郁個陣聽到啷啷聲會係咁搞佢會唔舒服

今個星期六會去身體檢查
希望無問題

當佢諗咒嗰陣
你要擺威風凜凜式

係驚衝出門口唔知
我屋企果隻自己會除
後來放棄左
同埋開門望實地下

一睇樓主就知係乜都無準備，見隻貓得意就買返屋企嗰啲

貓b話：你咪撚棄養我，否則煲水燒9你

so qq

咩貓黎

加青紅椒

開心

我果隻細個果陣掂下都開行turbo咁咕

大個左好耐冇聽過，點摸點玩都冇咕

好撚葡萄

咁我心都定啲

佢畫緊魔法陣

我果隻大左都繼續大聲煲

男仔？

我隻貓8-9歲仲係咁咕嚕咕嚕推毛巾
請問是否智障/ 貓界低能仔？

咁少圖答你唔到

如果佢食嘢飲水冇問題
正正常常而有呢啲聲
係值得開心
因為有啲主人年紀大咗就愈嚟愈唔痴人
唔會再係咁

真，樓主好好珍惜

More please

其實同屋企人講聲開門要小心就OK？
畢竟喵喵長期行路有鈴鈴聲都幾惡頂
除非佢習慣咗

改左名未
未改可以叫咕嚕

係囉

唔好要佢戴噹噹 佢會好辛苦㗎

隻隻唔同
有啲細個都唔多煲

收嗲喇洗唔洗搵你領養呀

因為細個佢會一開門秒衝出去
而家大左擋得住

圖more

對佢地聽覺唔好！放出黎自己睇實啲

開心

我果隻一見我就gu

自動波
抱多啲

做乜自己對號入座啫
我又無反買貓，但買貓都可以諗清楚同準備好先買

想同你有共嗚 你要對住佢咕嚕咕嚕咁叫返 就好似貓媽媽tum 貓b訓教咁
咁佢就會對你屋企快啲有親切感

利伸：鳩up

邊個網話唔舒服？share 黎睇下

未讀過獸醫學人養貓
乜都無準備

叫你收嗲

同埋會搞到條頸啲毛扁晒勁唔好睇

我隻貓戴左會嘔
唔戴一定好過戴

google下唔難搵

磨牙

想知佢俾返對服你未

腳

多圖啦樓主
咁多巴打解答咗你疑問都唔post圖回報下

如果嗰衰樣似係好嘆好享受咁，就應該係煲水啦！

哎唷唷嬲到唔知講咩好呀？

係咪魔法陣

要懶醒同你老母wtsapp喇

得佢會覺得你叻

出咗街，抱左佢係我張床比佢繼續瞓

好快你發現你張床已經唔屬於你

無電姐

同佢玩一句算啦
自high左嘅人溝通唔到架

曬命post

其實我幾年前就想養貓
後來養貓嘅念頭好似雪球咁隨住時間越碌越大
今年先決心養返隻
都準備左幾月
網上睇過好多養貓嘅資料
但當自己本身養時遇到啲疑惑1516
所以先開po問
平時每日收工返工我都會餵樓下隻貓
呢隻流浪貓差唔多十歲
開頭想帶返去
但佢流浪左咁多年
自己又係新手
無信心教到佢變家貓

多圖please

一碌鳩識打招呼 條女閪窿好似冬菇

小心

佢就來爆炸

利申 動物傳心佬

好乖

佢有安全感

我隻貓個名就係咁嚟

more

隻貓煲水你要識做呢

貓B 一般係舒服
大貓有時唔耐煩都會咕

欣賞樓主
不過都係建議快啲拆咗個鈴，諗下有乜方法可以代替

你已經做咗佢老母
我真係恭喜你啊

有冇幫你踩奶呀

貓建棄

貓嘅聽覺好靈敏
你試吓掛住個啷啷喺你耳邊
等佢大個真係要除咗去

用黎誘發其他哺乳類動物母性

好可愛
樓主可唔可以share下邊度買
我都想養貓 但係唔知邊度買有信心保證

衝出嚟柒咪你呢種

柒咪柒樓主用理據説明，我敢柒敢認，隨便取笑，踩多兩腳
唔似得樓上有幾條友無內容鳩屌

樓豬好好珍惜貓貓會痴住你既日子 大個左想佢痴你都難

屌你曬命post

我嗰隻都係8歲又係超嗲
反而細個嗰陣無咁痴人

裝左窗網未？

未裝就快啲裝，裝左就貼多啲貓圖

樓主最好拆左個噹噹

可能係你煲咗水唔記得咗熄火
講笑 係開心舒服鍾意
好掛住我屋企嗰隻
宜家6個幾鐘冇見到佢

同意自己培養習慣警覺多啲
好過要聽覺特別敏銳嘅小毛孩日夜聽住鈴鐺聲

貓b幫佢瘋狂照相

一大就變閪面大叔

英文好似係Purring
踩下踩下= 本能上想踩媽媽嘅乳房咁啲奶出黎飲

屌你老母柒咗就潛啦
你屈鳩人「一睇樓主就知係乜都無準備，見隻貓得意就買返屋企嗰啲」

而家以笑遮醜當冇事呀?

其實對佢聽覺唔好㗎
仲會攪到佢處於緊張狀態
對佢好就除咗佢啦

會唔會太可愛..
有時貓貓身體有不適或有壓力 情緒不安
都會發出哩d聲黎安慰自己
所以樓主要留意下
貓b交比你啦

叫你收嗲又唔撚收
而家要死撐有冇覺得好羞恥?

其實content form 係bam, agger d friend?

之前冇為意，今日見咗2次

咕嚕好似係開心舒服咁解

好想索下佢

負評

原因：得1張圖

要求更多的貓貓圖

咁痴身好羡慕
你要好好珍惜
我隻貓大個左就唔痴我

好撚妒忌

好好珍惜
我個隻大咗變臭四

無，你吠得幾好聽，吠多兩聲嚟聽吓

懶醒柒返轉頭好得閒反省下喇契弟

憑咩你一個禮拜就得

真係打錯

搞到唔記得原本果句

見佢咁霸氣

btw, 唔好掛鐺鐺啦
貓貓會覺得好嘈

同意，我其中一隻貓領養返嚟時就係咁，早啲帶佢睇醫生，食下藥好快冇事

激死

唔好比佢帶噹噹猫既聽覺係人既4倍因住佢超唔順服

係咪想佢聾

幾錢

舒服

想玩死佢咪繼績戴

就好似個人有唔舒服google都好易變cancer

樓主係佛羅多？

我嗰隻都成日咕嚕咕嚕 仲要好鍾意攤開

最鐘意呢D時侯揮貓棒
又要玩又要懶，係咁典來典去

奇怪的知識增加了

屌你咩咁多頁得嗰一張撚圖

我隻貓都有戴，戴咗兩年幾依家先知。佢又冇反抗又冇任何反應，我想問下我應該除咗佢定繼續戴好啲？

大髀呢？

On9仔
用啷啷會搞到有情緒病㗎

試下除兩個星期觀察下?

你朋友隻貓係唔係可以穿過晒D細胞爪佢令佢比貓爪完都唔知

咕嚕咕嚕

落緊你降 要你做奴隸

你老母臭閪
曬命都算
淨係俾得一幅圖？

識唔識規矩架撚樣

我又係
都諗緊係咪跟唔到潮語

希望樓主睇到

石頭出糧你識唔識

呢個成日見，但其實唔知點解
old news is so exciting?
定好撚好笑

一個星期就咁痴身 正一淫娃盪婦

陌生地方，緊張就會

貓頭鷹

佢地應該覺得你係痴線佬

屌你老母貓b post得一張圖 仆街仔

樓主晒命

我隻貓一掂佢就咕嚕唔停
4歲都黎

唔好戴噹噹

已經好耐冇聽過屋企隻貓有呢啲聲
佢bb果陣好痴人 又成日咕咕聲宜家淨係想食嘢先會行埋嚟

爽皮先會咕咕

咕嚕咕嚕煲水 一係驚同緊張 一係舒服
如果佢搵你果時咕嚕咕嚕 有少少機會係屋企環境或者個鈴鈴令佢好緊張
但佢係反肚痴住你然後咕嚕咕嚕 就恭喜哂你 佢只係好鐘意你